時代革命

香港黑警已經吞噬整個香港政權，係時候提升行動打倒黑警 無懼黑勢力 萬眾一心 打倒林鄭邪惡政權

下一波遊行 建議主動有策略地打倒黑警 以行動證明市民不是好蝦的

這樣代價太大，黑警係中共嘅專政工具，我地要經濟上獨立同時打擊中共的供應鏈，最終逼佢地畀香港真雙普選。